假馬田，各位巴打注意

發夢喺金鐘既人可以去禮賓府

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

↑ 此post馬田係假嘅

pish